%==============================================================================
\chapter{Conclusões Preliminares}\label{conclusao}
%==============================================================================
O principal objetivo do nosso trabalho é a criação de uma ferramenta de extração de diagramas \ac{UML} de imagens. Esta ferramenta vai minimizar o trabalho de equipes que normalmente necessitam reconstruir os diagramas feitos em quadros brancos em uma ferramenta \ac{case} apenas para geração do código ou necessidade de atualização da documentação.

A construção de uma ferramenta de reconhecimento de esboço possui várias desafios que devem ser vencidos. O primeiro desafio é a captura da imagem, onde inicialmente vamos ter que trabalhar em um ambiente controlado. O segundo é a grande variação do esboço. Cada pessoa possui uma forma de desenhar ou escrever, o que vai dificultar o reconhecimento.

Apesar dos desafios apresentados e muitos outros que estão por vir não é impossível construir uma ferramenta para este propósito, uma prova disso são os vários trabalhos relacionados com a área de reconhecimento de esboços encontrados através de nosso mapeamento sistemático.

Os próximos passos deste trabalho seguem com a primeira etapa de construção e demais iterações para a construção da ferramenta.

%==============================================================================
\section{Cronograma}\label{cronograma}
%==============================================================================
Na \autoref{tab:cronograma} apresentamos o cronograma do nosso trabalho. O cronograma apresenta as tarefas já executadas e também as próximas tarefas.
\begin{center}\footnotesize
	\begin{longtable}
		{|p{7.0cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|p{0.5cm}|}
		\hline
		Tarefa & Mar & Abr & Mai & Jun & Jul & Ago & Set & Out & Nov & Dez \\ \hline
		Investigar estado a arte  & ok & ok & ok & - & - & - & - & - & - & - \\ \hline
		Estudar conceitos e técnicas relacionadas & - & - & ok & ok & - & - & - & - & - & - \\ \hline
		Definir visão de solução & - & - & - & ok & - & - & - & - & - & - \\ \hline
		Estabelecer arquitetura da solução  & - & - & - & ok & - & - & - & - & - & - \\ \hline
		Projetar componentes da solução & - & - & - & ok & x & - & - & - & - & - \\ \hline
		Desenvolver e testar o software  & - & - & - & - & x & x & x & x & x & - \\ \hline
		Realizar experimentos  & - & - & - & - & - & - & - & - & x & x \\ \hline
		Registar o desenvolvimento do trabalho  & - & x & x & x & - & - & x & x & x & x \\ \hline
				\caption{Cronograma}
				\label{tab:cronograma}
	\end{longtable}
\end{center}